侵侵：2500億中國貨關稅將升至 30%，十月一日生效

另3000億中國貨關稅將升至 15%，九月一日生效

特朗普：下月起調高3000億美元中國貨關稅至一成半
2019-08-24 HKT 05:31

美國總統特朗普因應中國向750億美元美國進口貨，採取加徵關稅的反制措施，決定由10月1日起，將目前2500億美元中國進口貨的關稅關稅，由百分之二十五，調高至百分之三十。

另外，原本由下月1日起對餘下3000億美元中國貨加徵的關稅，稅率就由原本的百分之十，調高至百分之十五。

特朗普批評，中國多年來在貿易、竊取智識產權等方面佔盡美國便宜，美國每年對中國損失大量金錢，而且無結束的跡象，批評歷任政府無採取措施，對美國納稅人構成巨大負擔，形容是不公平的貿易關係，作為總統，他不能夠再容許這個情況發生，中國亦不應該出於政治動機，向750億美元美國進口貨徵收新的關稅。

特朗普稍後回應中國加徵關稅 聲言無中國會過得更好
2019-08-24 HKT 00:44

美國總統特朗普表示，稍後將回應中國向美國進口貨加徵關稅的措施，並要求美國企業另覓在中國製造產品的替代方案。

特朗普在社交網站貼文，指美國多年來因為中國而損失以萬億計金錢，指責中國竊取知識產權，並希望繼續這樣做，但他不會容許這個情況繼續發生。

特朗普下令美國企業馬上開始尋找中國以外的生產基地，包括將公司搬回美國，在美國製造產品，又形容對美國來說，是大好機會，指美國過去兩年半的經濟，比中國好得多，聲言美國不需要中國，無中國亦會過得更好。

特朗普又下令所有貨運商，搜查及拒絕來自中國的鴉片類止痛劑「芬太尼」，指「芬太尼」每年導致10萬名美國人死亡，批評國家主席習近平無好好處理「芬太尼」問題。

企業唔該快少少

70週年點都要慶祝

真係要告急 緊急未達標:
得五日甚至唔夠 :
拒絕曾偉雄到聯合國就任提名

盡快通過香港人權民主法案

請求美國派美軍拯救香港巿民

請求承認中國共產黨是恐怖組織：

叫美國將香港收歸為第 51 州

提名香港青年取諾貝爾和平獎或其他人權獎

新聯署： 撑國泰

新聯署： 取消中國學生簽證

係支爆既味道

嗱，十一侵侵做咗野，
香港人嗰日唔該俾啲反應

美股跌左2~3%

利申： 吉倉

打到支那仆街

Xi is my best friend

支那國慶被大大力打一巴

要放貨止蝕啦屌！

750億 vs 5500億
支那加速自殺

延伸閱讀

「極重要」香港將影響世界50年發展+ 三大核彈方向

繼續燒後欄行動

邊度有得買

支爆了

習大大：咁次玩大了

Cls

香港人首次期待熱烈慶祝十月一號

真係咁加上去，同條片一樣

說到做到

美國公司會否出黎嘈Trump?

已經搬左廠，因知道嘈都無用

要嘈既不嬲都嘈緊，
但要做既一直都做緊

嘈嗰啲始終會做

咪得返蘋果未搬曬

我只係覺得一時三刻 其他東南亞國家無可能代替到中國世界工廠地位。
Nike/Apple一定屌返trump

即十月一日支那慶前係談判死線

其實遲早都要搬架啦
支那地價，人工高左咁多，已經唔係果時世界工廠既時代，加埋入左去，d錢你又帶唔返出黎，搵你笨柒，係得蘋果呢類大型生產商部機可以出口去全世界賺美金，而成本又可以大量賣機俾支那人賺人仔黎支付返係支那既營運開支先有得大賺

乜都逼哂喺九月

造鞋業一早螞蟻搬屋，apple因富士康先“未搬”

美國公司都係睇賺錢姐 無乜邊間想同trump一齊顛

有腦既依家唔打沉支那
你賺得呢一時，打後你就唔撚再洗賺了

十一送禮

十一一齊同侵侵送大禮

我意思係 美國唔會再有製造業。 東南亞工人水平+電力+運輸基建(出貨) 就算15年後都唔係中國個皮

好多都一路屌，一路搬

理撚得佢 總之打柒支那等佢滅國就得

手動正皮

支爆支爆

Congrats

侵係一定唔會再對支那心存幻想。由尼克遜到克林頓時代放生支那、養肥支那，搞左一個超級獨裁帝國出來。今次唔係支死就侵亡，支那將會好似日本咁萬劫不復

D公司太短視
只係掛住賺錢
損害緊美國既長遠利益同國家安全

等我買隻CD 慶祝下

支那地價人工咁漲法，你遲早都要搬
依家投資定東南亞真係岩時候
重點係，越南，泰國，果d地方永遠都唔會發展到好似支那幾年前咁強國力，唔會開支漲到好似支那咁

Trump 撚狗真係好勁
前幾日仲好地地 第二日就插你幾刀

祝賀國慶

係呀, 點都要賀一賀佢. 機會難得呀, 分分鐘無80週年.

721
811 chinazi

十一国慶送大禮

人地就係要美國有製造業
無中國世界一樣咁轉架
人地搬緊，做緊喇
而且唔止東南亞，仲有印度、墨西哥...

齊鼓掌

叫左你唔好出手
一定反擊
講到明架
當人無料到唔敢同你玩到咁大

井底到呢
Nike喺越南/柬埔寨/菲律賓/馬來西亞都有Line
靠你中國啲三和大神就死撚得啦

某種意義上, 佢地都想侵侵發聲, 因為佢地外資在中國條件好蝕底. 搞下佢, 爭取平權佢地都想.
但整爆想唔想? 應該唔會想, 但如果爆埋中共反而可能會, 政權改變好可能有利長遠營商發展.

如果美國有返製造業，製成品價格一定上升。 到時美國消費者就會狂屌trump

東南亞+印度 過多15年都追唔到中國 (政治+電力+交通運輸) 優勢只有人力成本平

點解我入學生簽證嗰個，入到去都係國泰

President Donald J. Trump Remains Committed to Expanding Energy Production and Increasing Manufacturing in the United States

美國係能源大國，製造業健康增長

好期待

仲有大馬同印度，要人有人要地有地。好多國家想做新世界工廠。

貿易戰轉單 台灣、越南大贏家

熱烈地彈琴
熱烈地唱！！

-------------分隔線------------
大家介唔介意抽少少時間幫我做份大學問卷，淨係想要100份🙏，連登咁多人，希望可以幫下手，我順便推下post，thanks🙏
Btw 連登有愛，多謝有二百幾人關心我份問卷，但要更多謝幫我填咗個廿幾位🙏 問卷有啲長，可能會用你少少時間，對唔住🙏

你個title寫左10月。我以為佢幫刁大大做生日

推

你唔洗重覆架，
你估既野人地估得清楚過你好多架，
人地做緊喇，你明唔明

後果自負

2500億中國貨關稅將升至 30%，十月一日生效

+另3000億中國貨關稅將升至 15%，九月一日生效

唔做美國生意即係唔做世界市場
講咩有錢佬屌侵侵
美國總統決策影響全球資金
就算佢整第二個世界工廠 資金都唔會去大陸

都未必 宜家好多都機器設備 自動化生產
製做成本會下降

MANUFACTURING BOOM: President Trump’s pro-American agenda has allowed United States manufacturing to boom for the first time in decades.

Thank's President

眼瞓得濟, 自膠

中國或成最大贏家

做得好好呀

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

搞大佢

侵：happy birthday to you

,

721
811
chinzai

777 條八婆，成功將香港成為世界舞台

先前又話唔加
而加即加

有生之年要見到共狗滅黨

全世界真係得侵侵一個，夠膽郁雜種
侵侵好波

十月一

LM

鬼叫中國反擊咩，
等你好耐

gogogo
sir this way

仲十月，快啲啦

70週年國慶，應該70%啦

仲有邊個會屌美國旗手

熱烈地彈琴熱烈地唱

先前係有條件下唔加，中國咁串加返人關稅，人地重就你

侵侵：我仲未同你計匯率操縱國呢筆！睇，你又貶值喇

courtesy netdania

push

加太少

In 侵侵 we trust

大陸一爆，冇期他國家可以追到美國，除非全球圍攻

想知美國企業嘅反應

食草了

In Trump We Trust

加幾多關稅都冇用
快d取消香港特別關稅區

Nike係made in Vietnam
好多brand一早搬哂東南亞國家
井底五毛

美國好多公司早有準備

大家理性啲啦,Apple個類公司之前已經叫Trump12月先好加關稅,

宜家一加trump一定比人屌到仆街

志不求易、事不避難、人不送中、女不當家

Apple未搬哂都搬緊啦

條友不斷強調無咗中國唔得咁
人地而家就係話無中國更好

IKEA 都好多東南亞貨

只要你係熟客長期買開野就知
Made in china係越黎越少

hkd to cny 1:1 不是夢想

國慶禮物

啲法國杯都好平，又靚

呢個真，拖低一個政權，等於打破既有利益分配，
而家中國算係保護主義，盡力推自己國企上場，
同時限制外資發展，如果侵可以拖低中共，
再經濟威力去扶植一個新政權，
確咁睇而家既麻煩只會係陣痛，
全面開放中國市場既話，美國佬一定賺到hihi，
到時佢真係可以同外星人講，美國係代表緊全世界。

不得了

衫，傢俬的確係

我做呢行marketing點會唔知趨勢
而家得返apple同部分大brand搬緊
不過佢地本身東南亞好耐已經插旗有哂line
搬走左對佢地影響無五毛想像中咁大

如果佢救到香港甚至中國人，我永遠認美國做大佬。

好撚興奮！

你係咪未去過東南亞
淨係越南呢十年發展已經起飛到仆街

生日禮物

香港人幫佢賀壽

你買個對越南咋，
所謂高檔少少既都仲係中國
不過移就移緊，唔係一時半刻可以搬晒

好 侵侵發功

侵侵好波
無中國真係世界之福

其實睇大家點睇，
美國的確係可以幫大家建立一個「比較好」既民主政制，
但利益分配其實只係轉左人食，
大家依然可以係繼續食屎，
只係會得到一個比較合符香港人預期既制度，
任何同美國價值相違背既價值，佢都唔會容許大家做，
但講到底，大家要獨立或者要自治，
都要令美國覺得有著數，佢先會幫手，
而呢期有貿易戰，
先令到大家既努力可以放大到國際層面，
亦都一部分說明左當年雨革失敗既原因。

最驚一兌一就同人民幣掛鉤

侵侵gogogo

人地諗住 比多D時你考慮清楚
係要選擇最愚蠢既做法

10月1

生日送禮, 好殘忍

賀国慶

咁唔駛擔心, 美國有好強的左膠大愛勢力, 佢地保證自己國家食屎的. 例如攻伊, 佢地乜都無, 全部要比返哂人, 石油合約比其他國家羅哂. 借助美國, 其實係真係係唔駛還.

但講真, 人地真係幫到呢件事, 對全部中華民族的中國人都好, 不論香港人, 台灣人, 海外華人, 邊個唔比中共同佢地怕小粉紅衛兵蝦? 還返比佢, 都應該.

利申: 最憎左膠大愛

會唔會大條道理搵我地補血

咁之前有換美金就係贏家.
大家唔好停.
美金=黃金

大brand早一兩年都搬緊去東南亞
都唔係一時三刻啦喎

爽，我由1200開始買金 而家1530usd 哈哈 繼續打吧 好快破1900

恭喜曬

有吉事

oh say can you see

香港同西方世界 合作開咁耐
當然知道佢地既底線

this way sir

侵：連登仔行開，讓專業的來

一齊唱

O say does that star-spangled banner yet wave ~ ~ ~
O'er the land of the free ~ ~ ~
and the home of the brave

成倉7500

死啦，驚唔驚

講真支共70歲生日會唔會變死忌

所以香港人唔可以停 加油！

一定嘈不過好多on9比人偷技術都蝕唔少

浸浸真識玩

想快d聽下阿爽會講乜

今年有興趣慶祝國慶

美帝 一擊打殘 支那狗

正啦 係咁多年生日收過最好既生日禮物

富士康好似係其他地方有廠
但未必即時取代到中國
要時間

支拿吃重嘅唔係地價人工，係稅同地暗地裡果啲行賄關係費

條友教侵做生意

呢位師傅 會唔會太睇低其他東南亞國家同睇高支那國 你估以家支那人工平呀

推 正啊喂

加夠100%,即爆

裕元、寶成台資全球最大名牌波鞋代工生產商、早幾年已開始搬出大陸、移左去越南等亞洲其他地區
五毛重講緊乜撚野中國不可替代、還是係火星訓左幾年

支爆

唔係人工，係東南亞基建水平低，你有廠無路，無火車，無港口，無飛機 都係無用，但基建係要慢慢黎，不過相信未來會係邊度賣邊度造 亞洲賣亞洲造，美國賣美國造

支持埋香港獨立啦

成倉熊
星期一開市可以退休

2019仲中國世界工廠，坐左幾耐?

東南亞工廠國，最少都要知越南同菲律賓啦

老Trump真係玩到大6氹氹轉

唉 trump trump 太善良，諗住可以馴服隻支狗，比咁多次機會。支狗淨係識攞世界著數，自己永遠係最大贏家

識玩一定係扶植東南亞國家做工業國，之後等佢地互相競爭，企業有選擇權=有得壓價，重點係永遠唔會造出一個支那咁嘅超大型怪物出嚟同自己作對

大地，油麻地上海街

嗚哇

理性d既話都知係大陸玩野

Sir, this way

將來美軍用嘅武器彈藥又會否去晒東南亞造?

佢講明左係大陸玩野在先

想買埋西藏旗賀中共國慶

1/9 加5%
1/10又另批加5%

中共仲反收稅

黎10個% 足夠刮返你幾巴
學我加稅？仆你個街，加啦，仆街，加啦

Jumpjump好野

同中國大陸玩，應該用中國大陸那套無恥無賴的方法來玩。用民主國家的方式會好難玩。

我對社會無貢獻
補血劍唔關我事丫

東南亞不知幾醒

一帶一路借中國錢，假意附和支那借錢起基建

起完就埋美國堆，趕走支那

要快啲準備開始文宣
宜家開始宣傳
分分鐘係最後一次幫中国慶祝
亦係唯一一次幫中国慶祝
香港人，加油

sir this way

坐咗幾耐

唔係幫中共

但係中共加番關稅同美國咁加法 點解美國可以話中國人冇理加佢稅所以美國再加重稅

咁做 會唔會比人屌

收皮啦
美國唔會有製造業都講得出

我自己近年買嘅鞋都已經是越南製造，衫都係

有部分是麥西哥來嘅

My friend President Xi

都唔係好地地
中共係要玩反擊
迫到trump再出手

Made in USA Apple
貴10%都買

其實
係中國戇鳩

Amazon 美國制造

歷史上極權政權壽命只有70年
用時間去證明今次係唔係

依個最正，最好made in USA
總之唔好in Chi Na

國慶賀禮

而家係唔係應該要去東南亞地方買定樓
直覺覺得越南會成為工廠

頂唔緊了

我驚佢連任唔到
民意調查全輸
如果拜登做
香港仆硬街
拜登個仔有份投資中國監控軟件

成個東南亞喎， 你知唔知海岸線幾長？
無港口？平時d糧食點運黎香港

去到九月中又嗌延遲

721

好開心 但離45%仲有少少距離

大家10.1出嚟支持

上年去峴港，已經勁多外國公司插旗
由酒店到工業生產都有
周圍都起緊樓，勁大塵

全世界真係得侵侵先鎮壓得住雜種

[支爆進行式] 中國各地面臨基礎設施支出下滑

有無人繼承到侵

佢係話中國因政治動機加，
加稅目標針對打擊佢選情

我地繼續助攻

佢以為無野係 Made in USA

侵與港同行

Facebook 豬閪伯格還在發緊夢

其實好多廠都一早去哂東南亞

之前好多上海貨

有機會架
不過九月一號嗰三千億實加咗先，得返一個星期

屌我好似喺法輪功啲報紙見過呢個嘢

打撚死支那啦吊

希望班歐豬會清醒下

不要還在柒下柒下

比中國大陸瘋狂偷技術，偷資料，引入咗好多間諜還不自知。

侵侵講哂理據
唔橕即係叛國呀吊你

Too big to move
大佬緊係唔想搬

香港最多持份者一定唔係連登仔

eye4hk
freehongkong
721
811

歐洲議會以500：49通過「中資條款」：嚴審境外投資、收購及技術轉讓

2019/02/16, 國際

歐洲議會（European Parliament）14日以500票同意、49票反對、56票棄權，通過第一個「中資條款」，將嚴加審視境外投資、收購，尤其是中國資金，該協議法案也成為歐盟的第一個防止外資威脅國家安全的規定。

該法案規定，一旦外國投資案涉及公共秩序或安全，歐盟國家必須將相關資訊提供其他成員國，惟提供的資訊需符合特定條件。該法主要是為了保護水、運輸、通訊和科技等歐盟產業，其中科技業包含半導體、人工智慧（AI）和機器人技術。

法案也包括如果有三分之一歐盟成員表達對外資的擔憂，並要求歐盟國家進行合作，則可以要求委員會開始篩選交易，其中關鍵部門的名單，包括航空航太領域、健康產業、奈米技術、媒體、電池、食品供應等，歐盟國家而非委員會仍將就是否根據新法律阻止外國投資做出最終決定，該法律將於2020年10月生效。

只要一有閒錢，就換美金

點解會升到30%

侵

侵侵都有做生意點會唔明
但應該醒覺同支那做生意係毒藥
你可能以為賺到錢
但其實最重要既技術，美國或其他國家用好多人才同時間先研制到技術
中國係咁易tum2tum就交哂出黎之餘
而且威脅番全世界轉頭
試諗下華為5g變監控
就可以操縱所有人甚至國家

而家唔係為錢鬥氣
而係全世界同邪惡軸心決戰

公司做CPU, harddisk同埋Nand flash生意
好多已經唔係made in China

中共戰術真係greed & fear. 先引你投資, 你洗濕個頭, 就迫你照佢做. 你同你背後國家, 都唔想放棄呢個餅, 同本來有的投資, 變成間接做左佢爪牙.

好似話, 國泰就係一個例子.

喂各位
我地要補刀啊
去機場啦各位！！！

文革年代出身嘅土包，見識淺陋，一味硬頸，做乜都準確做錯

Mike Pence

侵份慶禮，落足料，大大份，真係有心

侵出雞，咁佩洛西應該出豉油啦
佩洛西，嗱，識做啦。

侵份慶禮大大份
佩洛西你9月9日出關，唔係唔準備定大大份慶禮下話？

事實係美國佬無能力完全反面，中國一時半刻仲有佢的價值。Trump和西方國家要下定決心，打殘中國，否則佢地韜光養晦，會成大患

[black][/black]

我真係恭喜你呀

Trump

Happy Birthday to Ch-ina

中國快點亮劍

Trump Trump 都係焦土派

共產黨真係垃撚圾
踩到上心口都唔出解放軍打鳩佢

一時三刻係難啲，但你唔記得咗貿易戰唔係今年打，唔好話加稅後執行，早幾年前已有搬的趨勢。
侵一加係令企業馬上實行，特別要外銷的廠，你話做比中國嘅留返中國無問題，但要轉口嘅現在係走得就走。
搬廠去到最難唔係啲咩硬件，係人，細廠三個月，大廠半年咩都走晒，係當地要有咁上下半技術勞工 無礙中國目前係最多，但其實都唔夠，年年廠都要高福利咁請人，中國又逼外資樣樣野要交齊（國企就唔洗）呢筆錢係一年大過一年。你話基建嗰啲，你一有錢入，東南亞已經狂起，無你想像得咁耐。中國目前出最多又賺嘅已不是家具，波鞋，記念品等倒模式工業，係電子產品。呢個先係食水深，且要有一定技術，但你中國偷慣野，一有新就偷，所以談判先要講埋知識產權，唔係你平到一蚊成半都無意義，因為我一做，你十間做，我無國家支持，你有，完全無得打。
正路發展則是比中國市場就中國做（中國關稅高到離譜）比其他市場其他地方做再轉，企業實屌，人有惰性，但搬咗最終盈利唔會差，怕就係中國禁還在中國的廠，唔比賣，喪失中國市場，但有外國貨，你估中國人買本地定買外面？中國保護主義唔退，你永遠有朝一日會被國企取代，2025這猶在耳，美國企業唔係蠢晒，係好多比人收買咗姐，但你一逼，佢地都要走，唔係就日日嘈侵啦，表面嘈下要多啲時間，唔係唔會走咁解姐。

其實點解加咁少

正呀，期待再加多啲！

幫支那賀國慶

今次支唔死，就世界亡。

慶祝中国共產党正式倒台，中华人民共和国正式成為歷史，各地獨立自主

生日快樂

賀國慶

支那政治有咩優勢?夠貪呀?
運輸同電力有咩問題?

習總。預左同美國佬開拖。

向全國人講 黎緊中國經濟收皮。

大家一齊捱

支那狗 要爆了

所以咪分散
印度 越南 孟加拉 柬蒲寨
緬甸唔親支都係好選擇黎

基建有人投資就自然有

MNC呢年幾咁都唔醒水就抵你食稅啦
擺明唔會deal 咁都仲等

侵侵好撚嬲

越南？得唔得

支那狗收皮。

咁多人夠唔夠草食㗎

唔夠草咪食兩腳羊

不嬲世界工廠等名銜係美國傳媒吹噓既，你老尾支那真係晦大咗。依家美國要拎走舊時放俾支那既權利同棒新興國家上。支匪一係打仗，唔係等收皮。

日本都仲內需市場
中国

繼續加，但大陸的公司執Q晒佢，唔撚使炒人

應該會，睇吓9月立法會開會敢唔敢討論/通過"明日大愚"千億預算".

其實黎緊呢個星期可以推塌支那個市先
支那股匯都已經好殘就死咁款
尤其冥幣，穿左7.21再繼續跌
真係死得仲快
就算唔抽高關稅限期到
支那個市冇咩可以再頂

一係想加快拎哂香港d錢先
吊佢老母香港人要捍衛番我地d血汗錢呀

成個東南亞表示: 快點奴役我

TRUMP收稅收得咁爽
我諗好多貨中共硬食左
美國無本生利
真係爽到呢

嘩嘩嘩

中共快滅，都唔明點解咁多人肯被D蠻族管治。

支持侵侵

支那國

真係好值得慶祝

我喺瑞士買既限量版鞋都係越南做。

十月一30% 痛到仆街

正想講我買到嘅Nike 都係made in Vietnam.

612 721 811

正苦咁做即係想黎多次612

你咪扮識啦

一早走曬去越南印度啦，大佬兩年，搬去月球都仲得

全中
而家美國佬只係割一割手指 但全世界同佢包傷口
而支拿係割自己隻手臂 流血不止

其實係咪可以無上限咁加
加到40又得
50又得?

中國人最撚叻 死要面以為人地真係冇左佢唔掂

華為：你唔我用an系統 你等我整個新既系統出黎你就仆街

鏟除中國

奪國紀念禮物

連MS 有咁多loyal customers 都損手爛腳，小小支為就收皮啦

有無得買trump's product

侵侵this way

美國送大禮賀國慶

咪撚講笑屌啦你

adi 越南製差唔多已經係中國製兩倍
nike越南製已經追過左中國製

原則上係

好似香港煙稅咁

trump 打骰果陣你地啲工廠唔搬去東南亞就抵死啦
時間就俾足晒 你又唔搬既話

十月一 人人落街舉美國旗！

中國世界工廠睇到起曬雞皮

好鍾意佢讚習帝/強国
一讚完 好快就

送大禮

如果今日買Nike係中國製應該係老翻
因為人地已經搬撚咗去越南

七十週年紀念大禮

有

之前好似有一大班商家佬寫信要求侵仔唔好加關稅，侵仔好似理都唔埋佢地

根本冇中國
全世界都會好

有時真係忍唔到笑

屌即刻睇吓自己啲 Nike，的確係 Vietnam

中共人一啲骨氣都冇，又話團結？增加內需，本土消費就搞掂啦

朋友係攞黎出賣

Thx bro

生日大禮

推

［國際文宣］
記住retweet with reply 美國政客例如Donald trump, Nancy Pelosi etc
等多d人睇到 #Chinazi #Xitler #eye4hk #MAGA #HongKongWay

大家唔好掉以輕心
特朗普主要對手民主黨參選人拜登
超級親中 佢個仔有份投資中國監控軟件
比佢選到 全世界人都仆街
仲有一年時間美國總統大選
大家花少少時間宣傳#chinazi
等佢變成一個trend

啲廠快啲喇，侵侵加油。

好多startup company 集完資未出到貨就比中國大量低價copy產品，知識產權呢啲傷得仲多，起碼而家啲公司有原因解釋。

同埋侵侵都講咗成年幾，高科技嗰啲就搬台灣，人力集中嗰啲就越南嗰啲

呢啲蝴蝶效應都要慢慢先睇得出。

Nike 中叫貴, 都係越南做 大佬, 高咩檔, 你既高級 d 既係幾錢對

要等佢初選都贏唔撚到

人道上好想佢爆

現實上好驚佢拉埋世界經濟一齊死

玩到濫撚到

開心仔

我覺得大家應該要集中火力去Twitter
係美國政客個Twitter 留言
等佢d支持者知佢幾僞善
拜登真係仆街黎
話中國無威脅 自己成家收巨款
連民主黨內部都屌緊佢親中
不過佢有能力挑戰trump

好失望 又話放大絕
今次Impact
250B 加多5% Effective on Sept 1
156B 加10% Effective on Sept 1, 再多5% Effective on Oct 1
144B 加15% Effective on Dec15

幅度比想象中細 算咩ultlimate
係咪内部壓力好大 傾到5點先release

十月一日 武裝起義

係，最尾果個錯咗

咁嗰日要出嚟慶祝喇

果10% 原本由 delay 變成15%仲要提早

美國國歌

trump預咗去到45%

10/1一齊買呢支旗舉啦

in Trump Trump, we trust

I love侵侵

循序漸進

雜總：wtf

巴打心水清

蝈慶
班生蕃必須好好整頓一番

國慶送大禮

一齊唱，學定唱

宜家侵侵問習習係唔係美國敵人，可能要再捅幾刀

歐盟准備對美國加關稅，豬隊友

啱啱甩p的三毛
改名叫block得啦

夾雜美國旗

In Trump Trump, We Trust

我咁睇
中美傾唔成甚至冷戰，雙方都會好傷，有排衰
但美國只要捱到台彎越南呢D地區成長之後
復元會快過中國，以後亦會企得更穩
因為呢D取代中國嘅地方，唔係行極權式經濟
唔會用極權去幫單一公司壟斷壯大，然後由中共操控
全世界都接受唔到呢種極權式經濟
當初接受，係因為中國仲未發展，大家睇錢份上埋堆
依家仲有邊個會落搭?

啱數吖，七倍賀七十週年

又係十月

9月9通過，侵侵10月1簽署生效

蝗女

真甲甴😂！

唔只鞋呢類 呢排好多野飲野食好多都轉越南

上呀侵侵

你做乜鞭佢

10月1我地香港都要攪大佢同佢慶祝70週年

點解當初世界會簡中國為世界工廠唔一開始就簡東南亞？
係咪因為基建技術方面支那遠超同期其他地方？

O say can you see

作文咁作

唔好玩啦，清未咩，起基建有咩難度。

鬼佬睇中有香港做中轉站，配上內地有大量人口。

我諗加無可加啦呱

加佢老母！

你有冇留意啲鞋、衫，而家係越南、柬浦寨同泰國做？

班on9講到東南亞唔會發展咁

越南 - 紡織 代表有ASICS
馬拉/秦國 - 電器 代表有Panasonic/大金

加速支爆

賀蟈慶

製造業既利潤一般係個位數字，其實你加到30%已經冇競爭力。當然支那可以用貨幣貶值去抵消條數。但會俾美帝視為匯率操縱國，成個支那唔可以響國際融資，死得仲快。

所以加50，60，70%只係象徵意義

侵侵送大禮

老習依家算唔算一身屎
台灣問題
香港問題
對美問題
全球5G食晒屎

如果係一間公司既CEO應該一早比人炒左

香港人要不要搞個海外投票，支持浸浸連任？
需不是美國公民，但一樣有人支持佢連任。

【突發文宣計劃第二期！】
請幫手推同訂閱TG

十月一日真係好忙

富士康係因為Apple 先未搬，因為中国人愛用Apple。富士康本來環球都有廠。

巴打坐左幾多年？

其實好多廠係泰國東南亞

咁搬左廠對企業都係好事，改變個供應鍊

佢成日都係咁

apple 係咪話而家即刻過去東南亞有難度 ?

Pre-Birthday

10月1號生效生日禮物呀my friend

歐洲班窮閪無錢購買，二來歐洲有東歐小弟。

十月一號生效呢下畫龍點睛

中国好似要十二月先加稅

俾選中的人

加到20已經死哂，要倒蝕，同加100無分別

到個日先公佈

我仲有600 匪幣架

只係調整要啲時間

你會唔會起到幾個碼頭掉空? 依家搬過去就會立即有?
如果係TRUMP 就唔洗俾1年美國公司搬走

零出口 仲有冇外匯

日本仔好早插左旗。

30% 真係好撚癲 基本上都冇錢賺

加油 5毛, 好明顯呢個唔係膠POST...

Panasonic 冷氣機未賓制囉。

一d阻嚇作用都無，收到風當日支那仲會有大型慶祝活動慶祝加稅添

以我所知
係去歐洲d貨仲係支製

十幾年前越南仔手工就真係曳
痴膠水都痴唔掂
但唔好忘記當初班鬼佬都係咁教班支那豬痴膠水

加速緊, 但好難一時三刻就食晒...紙水中國又平左.....
要搬可能只係美國貨, 除非歐洲都有關稅

你睇上面條友咪就係好似港資死撐果類人咁諗野
以為唔係中國就會返去美國

是咪當正世界只有兩大國家

人地D大廠起碼六七年前已經走緊佬去東南亞
訓練得黎都差唔多, 呢家用得著了

都知道撈完一筆就要走

越南一街都係韓資

美股下一次破頂佢應該除左關稅會做埋其他野

屌你正啊喂

距離支爆又近一步

佢地又係好早去左

今年 black friday， Christmas 點算
全年生意都要靠佢

Are you on L 99?

三毛支那狗，加油，你繼續發你既強國啦。

快

支爆
支爆
支爆
支爆
支爆
支爆
支爆
支爆
支爆
支爆
支爆
支爆
支爆
支爆
支爆
支爆
支爆
支爆
支爆
支爆
支爆
支爆
支爆
支爆
支爆
支爆
支爆
支爆
支爆
支爆
支爆
支爆
支爆
支爆
支爆
支爆
支爆
支爆
支爆
支爆
支爆
支爆
支爆
支爆
支爆
支爆
支爆
支爆
支爆
支爆
支爆
支爆
支爆
支爆
支爆
支爆
支爆
支爆
支爆
支爆

支爆
支爆
支爆
支爆
支爆
支爆
支爆
支爆
支爆
支爆
支爆
支爆
支爆
支爆
支爆
支爆
支爆
支爆
支爆
支爆
支爆
支爆
支爆
支爆
支爆

Sir this way !

重有香港人帶頭去起廠，我外公85年上去，果陣時深圳一片爛地，供電都成問題，成日冇電做唔到野交唔到貨，比地方小官收陀地，一堆問題。
但香港人既愛國情操定唔知係咪有遠見繼續投錢上去，短短幾年間不斷發展基礎建設，開始穩定，愈黎愈多人去，造就左今日大陸。

應該重有D條件，等其他巴打解答

中國發展太快，揾血汗工廠不如人工再平啲嘅東南亞國家
仲唔使俾支共監控

果然當President Xi係老友
十一國慶送支爆大禮包

十一全球國慶活動，留學生唔使留係香港，
返去自己學校仲好玩

普天同慶

侵侵話要同my best friend 慶祝下

如果加20都未必全死，以某D產品黎計，人民幣平D,廠計平D,買方比多D然後產品價格上加小小錢去消費者到，係可以頂到

但加到30-40，咁相信冇得頂

824 825

而家應該號召支那人反美 罷買所有非支那製物品

十月一日黨慶大日子
梗係要送番份大禮比中共啦

十一做返啲野喇要

如果廢侵好似剛剛咁將關稅延期既話，唔該收皮啦！之前又延遲華為禁令
蝗國一步都未退過呀！唔係廢侵天真到釋出善意就傾到trade war?真係膠過d左膠

其實一早靠緊白手套
d東南亞，非洲小國咪幫佢出緊貨，所以前排美國咪封多幾個國家同強國同級關稅，咁一帶一路果d國家咪自然係重點咁查，查到慘到仆街，因為幫人過埠出貨賺外快而攪到自己既貨都仆直埋，所以開始全面割蓆

侵侵送國慶大禮卑黨國

大陸富起來之後，第一批被劏嘅亦係中小港商!
初頭開廠，香港帶人帶錢上去，香港接單，大陸生產
因為大陸成本低，可以大量生產，仲有D政策優惠吸引你
例如免費俾幅地你起廠，唔收錢
好多技術人員上去幫手，大陸吸哂你D技術就起你飛腳
各式各樣收費屈錢，用間廠私下接單生產又有，拎你D貨去賣又有
總之就淘空你，然後踢你走

係，睇你人仔貶得幾多

早幾年已經唔係啦 儲左幾耐 定你淨係淘寶唔買牌子野

製造業 3% 純利架渣

侵侵賀國慶，我地都要諗送乜乜

又要喺啲大陸民眾戶口攞錢出嚟攪蟈慶

十月一號
食多幾啖草啦

始終大陸個產業鏈好齊
你去華強北可以砌到部電話出黎，想要咩都有
一部電話咁多零件，要搬line會麻煩少少
不過起碼迫人做左先

人民幣跌穿7.1

其實仲有排打 當年同日本打 加到100%關稅

賀中國國慶

想問下聖誕節嗰堆係咪都提前咗？

快啲打柒支那啦美帝

真係得番蘋果未搬 衫䃿鞋 越南泰國柬埔寨一早有廠back up

10年前已經搬緊啦

長命過蘇聯一年，不得了

加美國貨100%關稅

可能9月跪低

咪玩啦 五年後就中國嗰皮啦 就快2020年喇哥哥

傻仔習 你750億
人地一個反彈就2500億

反應咁快明顯一早準備好

你出下街 睇下nike adidas而家賣既野多左係邊度造
made in Vietnam,made in Cambodia既貨品比例係高左好多

忍唔住講 東南亞D貨 而家其實已經做得好過大陸人
公司D單同一款有大陸有老柬有印度 印度最差

又係十月一號，佢真好撚狗，但我鍾意

圍攻佢做乜？和平年代，美國出名多左膠
唔會主動搵嘢搞，搵錢為上

美國啲技術得美國有
中國嘅生產力成個東南亞一路等緊機會取代 依家就快等到

加埋咪夠做 列強思想同廠家點同 養肥中國對西方國家有咩好處？

唔夠的，歐盟仲食緊花生，其實幫手搞最有錢個班大陸人就得

支國國慶禮物

真
歐盟出埋手就支國亡國日

其實習大大！尋日先發聲 太遲！
發完聲唔做野更遲！
美國加油 ！ 制裁中國 救救香港

十一遊行要整返枝旗：全國人民喜迎關稅上調

而家大陸工人都好懶 嫌人工低

賀禮！！

所以扶植越南係好選擇
拉一派打一派
甚至幫埋新加坡
東南亞係工廠，新加坡變做出口港同埋office 、金融
同以前香港一樣

你漏左一點好重要，就係中國係代工生產偷人技術。中國而家擺到明搶，外國廠都唔係傻，會去一個有專利保護既地方繼續。

反而小米華為如果因該冇得再偷技術，會引發連鎖式骨牌反應，成條產業鏈88

Sir this way!

唔同意，大副眨值會引發社會動蕩，因為原本中國安定只係靠錢呢一樣野來維繫

嚟啊！！！！！攬炒啊！！！！！！！！！支那今次仲唔死！！！！！！

美國同日本貿易戰時
部份關稅好似係加到100%
trump當選之嘅訪問話可以加到45%
仲有撚排玩鳩你支那

人地大陸狗好有錢嫁
睇佢地班仆街點死 揸跑車啊拿 請車隊啊拿

地球毒瘤-中共

係 所以我話好蝕底。短期唔會見效 但長期死梗 如果無得技術轉移，五年後已經無得爭。因為，有幾多人仲用緊五年前手機？對現代來講 佢等於幾個世紀。

中美大戰 一定的了，中國再肥有能力 分裂到美國🇺🇸做世界一哥。美國反中係邊個連任都會繼續做洛去。

石人一隻眼

因為富士康周邊有其他廠供緊貨

要佢地一齊走 先完全供應鏈

中國人點解要跪

有時差架
慶祝完打埋飛機先面對

每次佢讚中國、習敗北、同話香港唔關佢事果陣，就即係佢準備出手了

挑，你上Twitter我哋上連登，大家咁高咁大之嘛，咪又係靠個Keyboard搵食

靠內銷囉

有今生無來世

仲係10幾廿年前咩
以前冇錢中國人就勸力
而家工廠肯出錢 啲人都嫌廠工低賤
中國請1個夠越南請2,3個

apple有其他廠backup

屌 次次話加 又delay

呢幾年已經螞蟻搬家咁搬咗
你睇番新聞都唔少編幅話企業撤離中國
甚至有話越南呢類國家可能成為第二個世界工廠
因為中國唔夠錢不斷加價

你班支那畜準備食草啦

Sir this way

送大禮！
加幾%條數都是找唔到

玩？
邊個同你玩

同意，大幅貶值係理論上可行，實際上係死路

習：出年7月4號你就知死

趁依家有時間摺定啲被先

完美落習近平面！

佢都唔識做
70週年緊係要加到70%啦

我諗佢哋係任何時間都準備好

又贏

北韓唔係過左70年咩

跌完7.21就8.11

我公司都等緊去泰國🇹🇭

5500 好似係美金

30%當我的蟈乞兒啊

狂賀

歐豬堆窮國最易俾人收買

贊成關稅嘅快d去支持依個政策！

文宣大好機會！侵侵twitter有大量網民聚集屌9佢開打貿易戰

Lm

呢個蝗金周一定咁多年最冷清

冇錯喇，失業率同埋人工都要起碼幾季先至反映到

捷克聞到陣支爆味 第一個割席
行出黎唔比用華為

所以侵侵係咪計到應該過左選戰後先會慢慢有經濟問題浮現，連任之後慢慢執

冇錯，而且經濟周期已經係decline 緊
點都要執，真係唔明點解d人咁怕衰退
似乎怕嘅係某個垂危嘅強國

TRUMP 可能要封越南外資, 越南好多中國佬

呼籲無論你有冇用開TWITTER都好
一定一定抽時間開個TWITTER ACCOUNT
RETWEET WITH COMMENT 再 LIKE自己友嘅TWEET
連登巴絲最好互相FOLLOW
再做同樣嘅嘢
咁個CHAIN REACTION先可以發揮到最大
呢樣可以係和理非/喺屋企/公司隨時都做到
而又可能左右大局嘅終極宣傳武器！！！

以下係最common最多人用嘅TAG
見到太多人出文/retweet都唔落TAG
一定一定要記得落TAG!!!
個TAG一上local trend就好易爆發性宣傳開去

#FreedomHK
#antiELAB
#StandwithHK
#HongKongProtests

唔洗客氣

幫手推

[跟進智能監控燈柱] 香港Ticktack同 智合工程 的負責人同地址一模一樣

各位義士多d開po宣傳! 我都係剛剛先知!

其實佢地一早就預咗最大阻力係嚟自美國人自己

國家級廢老

其實拋哂中共做過既賤格野出黎(eg stealing intellectual properties)，用黎rationalize佢加關稅係有urgency，係打緊選戰

賀賀佢啦

快少少啦sir

RMB 又要再控低 5% 啦

講撚咗成年，係啲廠唔信，希望等得就等
侵個女啲商業都搬走晒啦。

越南印度就爽啦

直接上到九算啦，攬炒

70周年點解唔係70%

屌
加夠100%啦

咪撚玩啦師兄，屌你老味每日做嘅都係賤格野好事就冇幾單賤格幾點鋪出嚟啊咁撚多罰抄啊？

侵侵: 祝國慶快樂~

所以咪話佢其實打中國無壞
而唔係話驚落選唔敢打中國

依家叫佢地走又話無時間走唔切

法新社比亞利茲報道，白宮發言人今天8月25日向媒體表示，特朗普的表態被嚴重誤會了：特朗普總統不是遺憾跟中國打貿易戰，而是遺憾沒有對中國加征更高的關稅。

之前，特朗普總統被問及：在中美貿易戰升級之際，是否曾想改變主意？他做了肯定的回答。這個回答被解讀為是對中美貿易戰感到後悔。

白宮發言人斯特芬妮-格里沙姆（Stephanie- Grisham）今天向媒體做出解釋稱，總統特朗普的回答受到“非常 非常嚴重的曲解”。實際上，特朗普總統對中美貿易戰是有遺憾，但他遺憾的並不是打這場貿易戰，而是沒有將中國輸美商品關稅加得更高。
(新聞來源：法廣)

佢都係為救美國

符合美國長遠利益

Support